有 無 人 記 得 兔 女 郎 ？？？？？？？

記得既你
大家都應該係老野了
娘娘你還好嗎

兔兔

仲以為無人記得

佢呢家好似嫁左人

個鼻真係好難忘

好想屌爆佢個鼻洞

有無10年前

有前年收過佢聖誕卡

仔都生埋喇下話?

嫁左人。

我記得係咪叫tracy？

我又要

我都記得

頭髮match 指甲match

娘娘

記得！但唔信相中人真係佢

我信架

記得,

上邊幅圖我估唔係佢

#21八荒六合
果陣d 人懷疑佢係一隊團隊黎

我都記得

老啦老啦

不過有人記得真係幾開心

佢堅玩得, 可以話帶領討論區潮流

真係差唔多十年